由雨傘到依家 見住gphone周庭成長 覺得好感動

經過多年採訪演講 訓練到應對記者對答如流 中英普樣樣掂 思路與民進步
佢地絕對係香港年輕一代既代表

有冇人有同感

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

好慚愧

cia訓練出黎

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

周庭愈大愈靚

左膠

真 真係好佩服佢地

中英對答非常之流暢

唔好咁啦巴打 我相信佢地已經諗通左

無論點都好 一直好感謝佢地對香港既付出
當然仲有所有義士同大家

佢地其實唔算左膠啦
典型和理非中又大膽小小個種
其實每個位置都應該要有人
有人勇武有人負責和理非向外
其實無問題 互相幫助就有用

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

同意 真心有進步 喺呢次運動上面各自付出左唔同努力 又冇做大台 真正嘅兄弟爬山

人才人生歷練已經超過好多7/80後

佢地犠牲左自己嘅青春,一成年就要變大人

G phone佢認自己中國人

無錯 咁多場示威以黎 基乎所有新聞/直播都冇見到gphone講野 冇再拎光環 我相信佢地係我地背後不斷做野支持我地

我好愛周座不過之鋒都好勁

我記得 不過依家既佢應該唔會咁講
就算佢依家都咁認為 此刻 佢地係支持依場運動幫助我地手足 就要we connect 佢地既出現 絕對不能少
所以唔好再話手足們不是
正所謂 不完美但可接受 就係不割席既精神

佢地付出左佢地既青春

Gphone
周庭

佢地好似遊戲入面既男女主角

祝佢地白頭到老，共諧連理

完全改觀

大學中學其實好多野可以玩可以做 但係佢地將大部分時間擺係香港民主

樓主反國教個時冇留意時事？
g phone早係12年就出名講野出眾

當年雨傘後高登仔屌得佢地好勁

真 以前我會覺得佢地爽拎光環 但係依家我會選擇贈送光環俾佢地 因為雨傘後佢地都繼續堅持繼續努力去唔同地方宣揚香港民主 外國對香港既認知同支持唔多唔少都因為佢地 所以佢地真係值得我地尊敬

有 但係再進一步成長 最感動係佢地思想既成長
正如樓上講佢地當時俾高登係咁屌 到左今時今日真係見到佢地進步

終於唔做左膠

各安本份，係不同位置發聲，影響力唔係爭取返黎，係要慢慢凝聚

希望年青一輩想行政治路時唔好急進，時勢做英雄

個時光環太集中係佢到
傳媒太刻意將佢捧得太高 個時佢先17歲
其實幾害左佢

不過佢算叻仔 默默做野 慢慢成熟

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

諗返起佢地只係得22歲
到底經歷咗幾多成年人都未必頂得到既野

之前G20登報，日本報館必須要以實名團體先可以落廣告，眾志幫忙以佢哋名義刊登，但從無出嚟拎光環，呢件事令我對佢哋加分

仲有梁天琦

香港人都成熟左
唔需要大台 各有各做 不分化 不互屌
當年雨傘輸左，勇武和理非互屌，仲以為永遠都唔會再出現社會運動

希望今次大步覽過

當年Gphone睇時機十分準確

大部分香港人都進步咗，認真

不要說end game
試著說重要一戰

一直係好尊敬佢地
唔係每個人都可做勇武
如果gphone勇武，一早被人拉左
反而佢係世界各地為香港發聲，影響更大！
感激佢地！

欠左佢地太多 大家都進化得好快

梁天琦係各位手足心中既地位 遠遠超越gphone周庭但係gphone周庭既潛力值好大

遇怪魔我迫於變大個香港年輕人既心聲

G PHONE 2012年見過好多次，成日喺西環派反國教傳單，一臉稚氣，雖然14年雨革走去做護旗手不過佢經歷嘅真係唔係我地想像到真心配服佢地

其實後雨傘時期所有人都進步左好多
當年立法會選舉係政治光譜最百花齊放既一次
由眾志到青政到本民前
如果冇港共既話
香港人可以做到既野一定遠超想像

個次做護旗手真係好鳩

學民仔女都長大成材

咁快就又做神，仲未鄺神夠咩？

原來佢地都係22 23歲
真係好叻

咁又未去到神 有感而發姐
各有各做 佢地兩個對外既影響遠比鄺神

沉穩，成熟

你一定唔記得周庭2014年之後話退出政壇個單嘢了

算啦，唔同你拗，你有你嘅感動。

其實叫鄺仔做鄺神 都係對佢一種認同&鼓勵 稱號始終係一個稱號 最重要係佢&佢地既付出
如果你對神依個字抗拒 咪叫返佢原名

我會叫返佢做 金鐘糾察

14年個陣佢地仲係中學生 不完美但可接受

老實講，個個眾志都比狗咬過咁濟

兩個都叻

仲有單車新人王

3年前笑你地訂墓識時逃
對唔住

仲有 逗號作家

被選中既細佬

推

八三一 一定出 不被捕 不送頭

依場革命令好多後生年青人一夜長大

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

我會話係雨傘埋下既種子

今次埋下既種子更大更多

g phone真心係政治人才
魅力無天琦咁勁
但他日都必成大器

感謝佢地一直嘅付出！
Gphone真係活出左基督精神

進步好多

我中學都話志願做醫生啦
十幾歲到二十幾歲
人變得最快既時期

似哈利妙麗

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

睇住佢哋大

周庭無化妝都係咁靚

真

唔係平凡人

gphone睇得出係英文同國語下咗好大苦工

唔容易啦佢地

gphone肥左咁多

我岩岩都係咁諗 上當年佢地著住校服揹住個書包

係 去外國演講一定要下苦工

好似街坊睇住佢地大咁

系中英「華」啊
只有華語，沒有所謂既「普通話」

日文都係，德國都有流利德文

啱

中英華日德
邊到有講德文咁勁

由反國教開始睇住佢地

同意

細個夠大把人夢想寫做警察啦
依家有幾多人想做

我老豆宜家係屋企個電視到睇youtube，話之峰係美國特訓精英，港獨頭號人物

有進步係好事不過要進步就進得徹底啲，要承認自己做錯過先可以痛改前非，以前叫人認中國人又話港獨唔可行，要承認自己過去失誤完全放棄舊我先有新我。

好叻仔叻女
今次絕對做到知道自己角色係邊

睇到佢地真係成熟左好多

其實gphone反國教之前上城市論壇已經好講得
嗰時我重邊睇邊驚訝條友咩人嚟咁好口

不過2014年佢真係膠到核爆

其實邊有話邊個幫邊個吖
大家都係為同一件好㗎嘛

G phone 出番黎講野 啲point 好過之前好多...成熟左 之後成個小朋友咁

大個仔 大個女了

支持佢地, 佢地值得真香港人既尊重

其實因為無領袖，外媒想搵人訪問都唔知問邊個
好多時都直接搵佢算

佢話過佢唔支持港獨
但要求自治
路線唔同姐

如果有公平的選舉，他們一早成為人物。
但不公平的選舉，造就民間英雄。

佢地唔係年輕一代既代表
佢係香港年輕一代既一份子
不過真係好勁好欣慰好感動

twitter trend Gphone打入美國第14位

佢哋打國際線呢部棋真係好好

無大台

2014開始比人屌左膠
終於搵到定位
日本台灣歐美都係睇眾志去獲得香港訊息

日本個個台都有大做周庭

係大隻